JUPAS: 一定要揀科啱自己性格嘅科

講到尾香港就係個好殘酷嘅社會，揀科一定要揀個畢業之後返工啱自己性格
如果你係一個超級毒撚，就算你有七科五星星，你都唔好報gbus，毒撚性格做ibank front office或者mnc mt死硬，毒撚尖子揀返admin medic law呢啲就ok
同埋謹記要問清楚就快大學畢業嘅師兄師姐關於人工，例如讀law未必搵得多錢

濕鳩auto correct，係qfin唔係admin